还有一种可能是，看看为什么国会在那段时期如此轻易地将这么多发动战争的权力割让给总统，这一失败可以追溯到几十年前，但在全球反恐战争中产生了特别可怕的后果。 共和党对军队死亡的反应表明了共和党控制的众议院的真正意义 
 活动人士表示，他们仍然希望塔利班承担责任，但美国及其盟友在撤离时已经放弃了一些影响力。 阿富汗妇女权利前途未卜Jen Kirby 2021年8月24日|Vox 
 直到最近，该机构一直以此为借口，将为其监管的移民接种疫苗的责任推卸给州和地方当局，而不是自己开展疫苗接种活动。 被拘留的移民很少接种疫苗。 这种情况需要改变。 尼科尔·纳利亚| 2021年7月14日|Vox 
 通常情况下，这意味着品牌必须让出一些控制权给Cooperman和他的团队，这样Faze Clan的追随者才会相信他们所做的一切。 “无论我们的观众对什么有共鸣”:Faze Clan如何发展品牌合作伙伴关系 
 布克也愿意把进攻的主要控制权让给保罗，但他仍能在同样的水平上找到影响比赛的方法。 克里斯·保罗找到了德文·布克完美的后场搭档贾里德·杜宾2021年6月16日 
 值得赞扬的是，红魔保持了韧性，但领先的阿根廷决心寸步不让。 哥斯达黎加vs荷兰:两个守门员的故事|通库·瓦拉达拉扬| 2014年7月5日|每日野兽 
 这位国王宁愿永远消失在山里，也不愿屈服于殖民势力。 我们在博科圣地的中心地带建了一所学校|Michael Daly | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 我们倾向于把太多的民主拱手让给这些领导人，不管他们是不是民选的，相信他们会做正确的事情。 疯狂、坏和危险的生活:凯文·贝克的纽约|艾伦·巴拉| 2013年9月23日|每日野兽 
 我们不能把推动新就业和新产业发展的技术拱手让给其他国家——我们必须获得它的承诺。 奥巴马总统就职演说全文|Justin Green | 2013年1月21日|DAILY BEAST 
 如果他们不迅速采取行动，他们可能会把这一阵地拱手让给下一代的民主党人。 共和党是如何输掉这场比赛的? Justin Green, 2012年12月27日，每日野兽 
 但是，比利时现在拒绝加入这一安排，决心不割让卢森堡。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 他决心不给法国任何商业优势，拒绝割让塞内加尔和戈里。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 贵族们不愿向格拉奇家族割让任何东西，他们被马吕斯杀死了。 两大共和国:罗马和美国|詹姆斯·汉密尔顿·刘易斯 
 很明显，他们没有做好准备，没有接到来自高层的具体命令，以应对不得不退让的情况。 战争中的旅行者温斯顿·丘吉尔 
 根据这个条约，奇皮瓦人割让了四平方英里的土地，永久保留在激流中捕鱼的权利。 1820年对密西西比河源头的一次探险探险的叙述摘要|亨利·罗·斯库尔克拉夫特